 21:57,  7 марта 2019
Два кандидата отказались отборьбы запрезидентский пост наУкраине
Кандидаты в президенты Украины Дмитрий Добродомов и Евгений Мураев отказались от участия в выборах. Об этом сообщает «Интерфакс».Добродомов снял свою кандидатуру в пользу лидера партии «Гражданская позиция» Анатолия Гриценко. Он заявил, что власть нуждается в «новом адекватном» и «честном» президенте, который сможет выполнить многолетние запросы общества. Мураев заявил, что оставляет президентскую гонку в пользу главы парламентской фракции «Оппозиционный блок» Александра Вилкула.7 марта — последний день для подачи заявлений о снятии кандидатов с выборов.Ранее кандидат в президенты Украины Владимир Зеленский рассказал, что против него и его компании «Квартал 95» завели уголовное дело об отмывании денег. Служба безопасности Украины (СБУ) или МВД страны официально об этом не сообщали.Президентские выборы на Украине пройдут 31 марта 2019 года.
